最近應該有好多易服變態佬係行

著到女人咁又凍，又有口罩
化埋裝跟本就唔知男定女

你就是

有無有j學生妹？

女人先著得女裝？

呢個user name加留言真係高質

無，我 d時間見唔到妹妹仔

女著男一 d.都唔可愛

唔關事，我正常人黎，個個都叫我陳生架